【又跌一位】香港全球競爭力跌至第七 美國10年重返榜首

【又跌一位】香港全球競爭力跌至第七 美國10年重返榜首

支那又贏， 支那香港繼續贏